有冇好想父母快啲死？

雖然大家實屌到仆街，但已經嘈左廿幾年，真係頂唔順

想咁做嘅話駛乜佢哋死
同佢哋關係唔好搵對方咪得

1999

搬出去囉 唔好日日見
有代溝通唔到就梗架啦
佢地果套一定唔係你果套
邊有人會咒自己父母死

梳 自膠